# MESI_Project

MESI project for CDAN title practices : 

!!! INDENTATION !!!

Back : 

Nom des classes : Première lettre majuscule et au singulier. 
Nom des fonction : Première lettre minuscule puis un Maj par nvx mot.

Déoupage en controller / service / repository (cf cours java).


Front : 

Découpage en CSS / HTML / SPEC / TS

SPEC --> tests 
TS --> vu / model
